罰450 係咪姐係要加p

啱啱收到信 淨係寫住罰$450
係咪姐係要加p喇
利申 超咗18

yes
罰320先唔使加

係, 450係扣3分
即係加P

抵死 超速呀啦

係

咩位中咁唔小心...

忍一年風平浪靜
而家變咗忍多半年

好心P果1年就忍下啦

其實就算甩P都好,都唔好超過15啦

過70就加硬p
超得18而要問，即係普通50嘅路

又要威又唔裝個快相提示app

現場捉到定點先

觀塘繞道近彩虹道

其實有無app會顯示埋白鴿籠

不如你搭番的士算

你話流動既都無咁撚嬲
白鴿籠都要問邊隻 高德都有啦
不過p牌仔就唔好超速啦

白鴿籠有哂牌仲望到
咁都望唔到要驗眼

問白鴿籠真係抵屌
如果你揸車會望前面，你實睇到路牌，大大個提示測速相機

求app名

忽得地圖

認真 中白鴿籠嘅真係送錢

P牌唔熟就跟的士車速....
P牌咩車黎, 加速好快?

試過一次，p牌超20比呀蛇截停左，叫我準備考多次嚇到出曬冷汗。點知搞左一輪淨係罰我320叫我下次唔好超速

有減架，係你當時車速減幾公里 ，所以20等於無事

我明明記得限速70,我揸到90，佢話320個下我都呆左。
自此之後就冇再超過速
利申仲係p仔

首先, 碌炮可能有誤差, 所以會減幾km/h
然後, 你架車個錶可能係歡樂錶, 寫90實際上得85